# Прокси изменения текста с помощью символа

### Пример
```
Сейчас на фоне уязвимости Logjam все в индустрии в очередной раз обсуждают 
проблемы и особенности TLS. Я хочу воспользоваться этой возможностью, чтобы 
поговорить об одной из них, а именно — о настройке ciphersiutes.
```

Будет

```
Сейчас™ на фоне уязвимости Logjam™ все в индустрии в очередной раз обсуждают 
проблемы и особенности TLS. Я хочу воспользоваться этой возможностью, чтобы 
поговорить об одной из них, а именно™ — о настройке ciphersiutes. 
```

## Python библиотеки
* [aiohttp](https://github.com/aio-libs/aiohttp)
* [lxml](http://lxml.de/)

## Запуск

* Установка библиотек: `pip install -r requirements.txt`
* Запуск сервера: `python3 main.py`
* Переходим по адресу или какой указали: `http://127.0.0.1:8888/`


## Возможные аргументы

```
  --url [-u]     Сайт на который переходим, по умолчанию https://habrahabr.ru/
  --host [-h]    Адрес на котором запускаем, по умолчанию 127.0.0.1
  --port [-p]    Порт на котором запускаем, по умолчанию 8888
  --count [-c]   Кол. символом после которого его добавляем, по умолчанию 6
  --symbol [-s]  Символ который добавляем, по умолчанию '™'

```

#### TODO

* Написать тесты
* Обработка исключений